壓力大到瞓唔到

可以點解決，好痛苦

打個飛機先訓

巴打介紹你聽周國賢嘅重逢

我有壓力就好攰 可以一訓就訓30個鍾

外國既可以隊草

有時我會食黃色收鼻水藥來訓
本身自己有d鼻敏感 會訓得好d
青光眼 前列腺問題 孕婦忌食